[腳膠大選] 女星美腳淘汰賽 冠軍決定戰

冠軍決定戰:
iu
yura

圖版參考

橋本有菜
銀河

一定係投我老婆知恩bb

諗住冇新圖畀個你
點知就投咗

IU必勝

投左yura同橋本有菜

揀左iu

線條

投錯左 我要yura!!!!!!

銀河返去食蕉啦
4強入面最唔入流

就快完

yura條肉腿

橋本有菜先係

yura加油